冇諗到而家仲有唔少人玩緊Pokemon go

更令我驚奇既係，當中有好多都係阿叔阿嬸

見過3代一齊玩，3個8部電話

見到好多父母同小朋友一齊玩
落街行下一齊打raid 都幾好
新型親子活動

雖然唔係最好玩，當係岩岩出咁多人玩真係幾有 feel

朝朝坐巴士有個男人
兩部電話
最慘係咁chok
隻手㬹係咁批我

講真返工冇嘢做
行得多路嗰啲玩又有乜出奇

我仲玩緊 心態上休閒下都好